傳曼聯再用破紀錄價購熱刺Alli

Tottenham Hotspur's standout performer of the season so far, Dele Alli, is being linked with a world record transfer to Manchester United, according to The Sun. The 20-year old has been heavily linked with Real Madrid over the last month but, according to a former colleague of Jorge Mendes, Jose Mourinho has identified Alli as his No. 1 target for the summer transfer window. Vincent Rodriguez, a lawyer and former agent, has also claimed that Spurs would be willing to sell the England midfielder -- but only for a world-record £100m fee.

唔緊要，重可以用賣c 朗既錢

咁臭串

碧咸個筆都未洗哂

Ali已經100M
咁Kane值幾多

according to The Sun

3000萬比多

英人又升值

接隊長班 另一個傳奇

傳曼聯史奈達 都老 應該要接班

賣啦，我地大把貨

今季Alli值錢過kane呀

獌冇位比佢打啦

買買買係咁買 買完返去擺 擺到過期就要dump哂

基沙文 伊巴
阿里 普巴 靴里拉 馬達
梳爾 黑鬼 細緊 華西
迪基亞

應該幾勁

有聲

In the sun we柒屎